根據郭姓法官的判詞 可理解為文革=恐怖主義

郭官判刑時直指香港從去年6月起變成一個不安全的城市，批評示威者身穿黑衣、戴上「豬嘴」，儼如一支軍隊，更作出「文革式」的極端行為，與恐怖主義無異。

只屬個人見解

咁工聯會係咩組織

恐怖？

都係根據郭姓法官嘅判詞引伸出嚟

推